架仔俾幾多錢d人係討論區唱好遊日本都係冇用

日本去完一次都知係垃撚圾
改變唔到既事實

你條支那豬唔去就最好

咪撚戇鳩啦

啱呀
呼籲多d同胞唔好去日本
要去嘅都係我去就得
我不入地獄誰入地獄

去得最多日本就係中國人呀

咁垃圾又咁多支那人去？

真心唔好去，好垃圾，周街中國人 藥房

岩 唔好再去

死戇鳩仔,睇下每年支那人同香港人遊日人數先講野

仲有日本洗撚吹奏自己 你估支那人咩

其實日本人好撚憎外來人

求下你唔好去